世足頻爆冷門遭疑作假 王晶：做球做到天地不容

2018世界足球賽正如火如荼在俄羅斯舉行，只不過本屆賽事卻頻頻爆冷門，不僅衛冕的德國以1比0敗給墨西哥，就連奪冠熱門的阿根廷在梅西的帶領下，也以0比3慘敗給克羅埃西亞，跌破不少人眼鏡，這也讓導演王晶怒批「作球作到天地不容，真的太不要臉了」。

世足賽大爆冷門不僅許多人相當吃驚，連導演王晶也在微博發文痛批：「看了超過十屆世界盃，這一屆是假的看不下去，全部贏球輸盤，作球作到天地不容，鬼哭神號。真的太不要臉了，錢是賺不完的，把所有球迷的心作冷了有意思嗎？」並隨文附上一張寫著「滾」的圖。

王晶如此氣憤有網友質疑是否是因為輸太很多錢的原故，而雖然王晶在貼文中沒有提到是否投注一事，不過2年前的歐國盃期間，他就曾在微博發文表示：「我貪玩買了一條義大利勝過冰島二串一，派36倍！我的快樂建築在好多人的痛苦上！」如今網友也酸他「賭球輸了就說作假」。

全部輸球輸盤佢先屌啫

你就痴心痴到天地動容

仆你個街亞視嚟嘅喂

賭仔輸錢發脾氣

唔識就唔好學人買波啦

[img]a7412ade884eab9df0473942a0a565886404d5cb_b.jpg[/img]

因為冇搵佢做導演吖嘛

王晶d晶女郎對波咪又係假

係喇喎 拍幾套賭神當左自己真係賭神

垃圾都上到位，我都懷疑你做假

假波撚

中國導演也會關心世界大事

贏國人講「球」，香港人講「波」

小賭怡情

賭輸發窮惡

賭仔姓瀨

但係睇咁多晚都見唔到張家輝

手波 角波 界外波

鬼叫你同巴拿馬總統無交情咩

知你98年造到巴西贏波啦

奶